鄧紫棋新歌 - Walk On Water

唔通佢都想be water

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

見到邊隻支那明星流到一地都係閪水?

佢其實算好貼地我覺得。。。
不過天才黎講 香港融唔落佢。。。

係 返上海 上海好快超越香港

岩岩出左，其實真係幾應棍

誰在追 讓你我跑得狼狽
誰的嘴 把你我咬得自卑
誰判的罪 讓你我一直羞愧

別後退 是時候挺直脊椎
別理會 誰張牙舞爪亂吠
問心無愧 把謊言全都擊碎

決不能心灰 他們有一天會慚愧
我們天生像珍珠貝 高貴

曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water

曾被誤解的
Now walk on water曾被污衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

都見慣 太多人欺負善意
不就範 就會被說成叛逆
別再退讓 告別懦弱的自己

絕不能失望 過去的痛只是短暫
此刻讓你我都勇敢 作戰

曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water

曾被誤解的
Now walk on water曾被污衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

上帝讓你我經歷坎坷
只為把珍貴的玉彫刻
那最後的勝利是我們的

曾被壓榨的
Now walk on water
曾被嚇怕的
Together walk on water
曾被強迫的 曾被搶奪的
Just walk on water Just walk on water

曾被誤解的
Now walk on water
曾被污衊的
Together walk on water
曾被孤立的 曾被忽視的
Just walk on water Just walk on water

製作人 Producer：G.E.M.鄧紫棋, T-Ma 馬敬恆
編曲 Arranged by：T-Ma 馬敬恆
和音 Bvox：G.E.M.鄧紫棋

俾班五毛見到又發癲架啦

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

點解睇歌詞會毛管棟

we connect

歌詞全部都好應景

有冇人fc 大波Gem係咪護旗手

份人閪到爆喎

好似冇護旗但有慶祝70年

愛國上海人黎架 咪幫佢洗白

大家快啲推比五毛睇
推到宇宙漿收番首歌啦
不過如果佢想洗心革面支持我地
我諗大家又唔會唔歡迎佢嘅

個人夠真囉叫做 之前屌鳩咤叱樂壇小圈子已經夠balls
土生土長 唔係真心想係係香港發展都唔會咁講野

人在江湖 身不由己掛

返大陸啦

話冇暗示支持香港真係唔信。。。太明顯

扮野啦
公開支持過689

「只想同佢講聲加油」

忽然本土？

T-ma

CHI NA
CHI GEM NA